巴打入嚟做個測驗，男人望女人外表會睇咩先

留意咗好耐做咗個非正式統計，整理咗唔同男人睇女人多數睇咩先，睇下自己係咩男人

A. 樣腳波籮腰
B. 樣波籮腰腳
C. 波腳腰籮樣
D. 腳樣波腰籮
E. 籮腰樣波腳

錄落下面睇答案

A. 亞洲男人
B. 中東佬
C. 普通咸濕佬
D. 毒撚
E. 歐洲佬

登登，如果仲有請指教
遲啲再整埋女仔版

F 樣波腳籮腰

會睇腰先

準利申 毒撚

=中東佬

巴打你想像力真豐富

腰之後到咩

D IT宅男少少毒

望性格先！

多謝 你係咩

腰蘿樣腳波
係邊度人

屌 選擇A搞咩

講緊外表
不過呢個當然啦

歐美
注重下半身腰同hip位線條

睇啫啫

借位